[非打手] fb見到條女好正

眼鏡淫底

你今日食咗藥未?

你應該係見到麥玲玲都會扯旗果啲黎